HKBN請入

黎緊搬九龍城唐樓，求plan
留tg